我错了。

我选择与他结束。也许是我错了，我们本来就没有关系。本来的关系就必须这样：他有没有时间，陪不陪我，都没错。我有没有脾气，高兴不高兴，他也都没义务知道或者关心。嗯。确实是我错了。错，就不要再继续下去。没有必要继续错。什么才是对？对就是继续承受这些东西。承受这样的思想。我和他，改变不了现实的状态。如果我想继续，承受之人必须是我。我错了。我高估了自己。哪怕需要的不多，日积月累，内心的空缺感也够铸造一个怨妇。